其實點解d有錢人會咁孤寒？

個個都好似好慳，佢地賺錢既目的係咩？咩心態？定其實係d表面野？

因為孤寒先有錢
下下fing哂啲錢搵多多都唔夠使啦

但好多已經好有錢既都仲會搭地鐵，食m記住間屋又唔大

到你有錢你就明既啦

比人揸壓過

因為將做生意既心態套落生活度
做生意控制成本開支基本上係每個老闆都會做，大部份更加係度縮

唔係孤寒到會影響正常社交同工作，的確可以更快累積財富。

搭地鐵食M記唔係叫孤寒
只係叫貼地啫
唔通發哥搭地鐵落街市買雞你又話佢孤寒?

應該使錢嘅地方唔使
應該買嘅嘢唔買
應該畀人賺嘅錢唔畀
咁先叫孤寒

我好認同你呢個比喻。
但我估總會有人係因為發哥受愛戴而代入到，但當換成另一個路人甲，就未必認同。

搭地鐵，食m記呢個只係例子，但有d真係好慳同埋孤寒到你唔信，樣樣都算死草，發覺越有錢越會係咁，同埋就係好低調

有錢人明白錢滾錢既道理 當然唔會亂洗錢

只可以講以前香港經濟好，慳家都可以發達

又唔係孤寒嘅，係計得盡啫。

識個老細你叫佢攞幾舊水請啲𡃁食tea等佢地開心啲，佢唔會理，「為乜你開心要我出錢呀？咁我出錢我唔開心喎。」不過你同佢講你對啲𡃁好啲，佢地會做得甘心啲，對公司好啲，提高工作效率，佢又好樂意俾㗎喎。

不過佢捐錢又季季都捐十皮㗎喎，仲要匿名